6月9號 記得遊行完叫完口號就散水

第2日唔使返工咩屌你

三毛

唔去遊行就3毛

明嘅...
重要出po fake人，3毛都唔易賺
我真係明的，屌你老母

鍵國戰士真係惡過中共

波台五毛

講事實都比人話3毛，泛民打手完全無腦

我都係唔想有班有心既人比泛民堆政棍利用同哂時間姐

原來3大既精英諗野都係咁單一方向
唔同意你地就係5毛

你開得咁嘅垃圾po就預咗俾人屌！
一係你就慳d 唔開po咪無事囉

到時個錢箱裝滿100蚊

衝又話鬼
散水又話五毛

緊係啦，香港係生存存忙之秋，所有黨派都應該團結。

中共有權封鎖消息，一定惡過鍵戰。

麻煩bookmark班三毛連會員id

討論區唔比人開po討論
真係惡過狗

算喇
你阻止唔到屈毛黨既出現

香港人既呢種冇“覺悟"既示威
其實對呢個極權政府根本就冇用
同埋睇唔到今次既示威同平時嗰種有咩分別
雷聲大雨點小

負評，Block，離開個po

你走先喇
呢度我頂住

垃圾泛民打手，駁都唔識駁

夏季嘉年華

壓軸要唱埋今天我先
到最後梗係要比啲掌聲自己